新港城5保安唔使怕！我地籌錢畀你地。唔驚生活出問題！

籌錢巴絲請出動！

人地的士佬撞完人都收52萬

正義保安應該有獎勵！

推

一定要撐

真 支持派錢鼓勵

佢地係直屬四叔定外判？

每個保安畀52萬安家費好無？

含GAY必須負責

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

支持

呢D商埸保安應該冇住宅保安咁多利是
但都咁樣幫市民死頂

黃絲一齊提早同佢開年!

籌咩旗，應該係向所屬集團施壓要攬佢地

y not both

籌埋比佢地反告都得

遠水 希望有4000和理非幫手

高調拉人 低調放人
講真今次似係搞白色恐怖多過真心想入佢地罪

支持，快D行動

應該係叫恆基全力協助嗰五位保安先啱呀

暗角柒警大把狗捐啲臭錢比佢哋 仲發過繼續做狗
我哋要所有為公對犧牲嘅人都要過得好過以前
香港人無野多 最多係錢 屌你老味黑警死全家

表揚金額每人52.1萬，比黑的司機多1千數

蚊

求行動

要畀現金 學番班閪藍絲

推
支持